逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成

逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成
逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成

AM730 Oct 8 2020 － 20:40

逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成
逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成逸璟．龍灣削優惠現樓重推 有單位加價近兩成
【MPF理財第一步】整合強積金戶口 BCT MPF專家助你管理MPF資產
中國中冶(1618)旗下中冶置業荃灣青龍頭「逸璟．龍灣」今日上載的1D號價單及2D號修訂價單，涉70伙，主要為一房及兩房戶。買家可選用「90天優惠付款計劃」，連同「稅務折扣」優惠及「置業有禮」優惠，最高折扣由舊價單最高17%折扣優惠，減至最新12%。
據1D價單顯示，1座2樓E室，實用面積300方呎，最新定價為532萬元，較原先價單定價444.3萬元，加價87.7萬元或19.7%。
中冶置業香港營銷總監胡英表示，項目已於今年3月初及9月初分別取得入伙紙及滿意紙，目前正在收樓，同時現以現樓形式登場。至於項目三房戶即將以招標推出，計劃推出「先住後付計劃」、「提前付清餘款現金回贈」及按揭優惠等。

邊個傻淡甩手

好快啲認左佢

就咁睇, 周邊環境其實唔錯, 大多數單位景觀開揚, 生活配套又可以痴住豪景, 入邊有大百佳同幾間食肆夠生活, 嫌樓下位貴養多架車又可以入租豪景 樓下又有巴士/小巴, 第一個感覺係幾好, 只可惜座樓起正馬路邊又無墊高, 即使車流少但多跑車亦係MORNING DRIVE熱點, 住到頂層都好果度開窗既話應該無可能有一晚訓得到天光

點解d 新盤個名咁興加一點落去

雲．初肆

呢個盤既質素好撚差

利申:做過呢個盤

唔係爛左尾咩

你自己都知原因啦

點解硬係要係個名中間加一點
真心覺得懶係型，其實好柒，點敢同人講住邊

青龍頭豪景都話方便你之前住開大澳定東平洲？

樓市GOGOGO